未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（445）

1001要開post

blue仔開唔到

有冇人掛住我 冇既我等陣再問

明明本身係差啲中

本身想陰你

我禁左幾次都好似唔見
死啦我驚晏啲嗰幾個post會彈返出嚟 到時就7了

唔會啦

咁架

我愛你呀幸豬

早晨

賤人心事

如果見到麻煩唔好話我知

沒有

你搵浮都唔會救你的

留名 支持幸豬！

幫你推哂上感情台頂

今晚通完燒直接去註冊

又通

搵唔到其他人都搵左一陣先搵到佢

就憑你？

耶

仲以為你冇留意中1001

睇小我

好bad

今日返工無啦啦諗起粒玻璃心

嘻嘻

太耐冇開啦你

本身無睇到
隔左陣 心諗點解無人覆我先知

可以巡迴去大家屋企樓下傾計

呢個post再中 再試下開

有冇人住北角

唔係玻璃心

唔係囉

你推到950再同我講野

都似呀

要恰下你先得

共同責任制
但係想潛想潛喎

支持家姐

打你

I don’t really care cuz I’m done

done

好悶！！

聽歌睇直播

住海邊真係好正
想住

有冇諗過d離島

我家不在這星～球
太深業力的地球～
每當我望見星～宿
我都不想逗留～

似咩

冇

唔得呀

笑咩

宜家係落場時間

好耐冇笑

城門河邊買番間 扮係海

馬鞍山都幾好

馬鞍山是個sad story

歪

心事小故事

馬鞍山都叫做往半山

想知

佢今晚去做同女朋友扑野

秀茂坪亦可

not now la

係啊 知太多都唔係好事

好囉

你睇住嚟

我都係
我一覆 佢就話已完
但睇返1001 都係30s前

十個月前我接咗三隻中秋節出世嘅貓返屋企

好可愛

好正呀

3隻痴埋一齊

喂 人呢

死仔

騎妹

咩呀

唔開心囉

why

佢同女朋友做緊愛呀

唔關你事架

咁我可以點呀！！

一齊嘈

今次係崩潰呀呀呀呀呀呀呀呀呀

其實.......

香噴噴

真係幾得意

係咪會炸到人sor

對吧

點先可以沒憂愁？ 點先可以沒淚流？

sleep is for the weak

我就快weak

唔係
其實........
佢地晚晚都做架啦
唔淨係今晚

沖涼訓教先

但我唔敢掂動物

我都係

訓著教是唯一出路

仲難過香港獨立

點解呀

我地係乖小孩

摸落好奇怪覺得好恐怖

咔（有聲

幫你爆一爆post先

好直接

木人架啦我周圍玩算

我出黎啦

靚女絲打

入返去

同男朋友和好味

你食屎啦

我想返屋企

今日reg科好順利
搶得好成功

和好了

@媽咪

都話你唔使驚架啦

咁咪幾好

有貴人相助

要搭兩程通宵車先返到去

佢同daddy訓左教喇

今日我又遲咗7分鐘
佢冇鬧我

輕鬆爆

以為你訓左

真說話

今次早左

第一次聽你咁講

未呀仲玩緊app

正常都唔鬧啦
7分鐘

做咩鞭打小妹

𣊬間 因為有你

係
因為今日做咗好多野
開始眼瞓了

過海冇風好撚唔舒服

咩app交友？

佢on9的

今日同個fd出街
唔小心走左班車
遲左20分鐘

唔關我事的

解散

臨訓先識入黎

你有份

勁焗

讀姐帶領

臨瞓先會上床玩手機

小小事啦

好遠呀

深夜鞭醒你

今日飲左李圓圓

好熱喎

有人說最遙遠的距離不是生與死
而是我站在康城你卻在新墟

係呀擴闊交友圈

間b

勁好飲

晚安

哇 要比人負皮了

汽水好飲啲
李圓圓飲咩㗎

我醒左啦瞓左晏覺

真係勁緊張

個珍珠好正 佢岩岩煮好 好qq

好甜

兩三點走掛

平時用電腦多麼

黑糖珍珠奶茶
我都係第一次飲

個半鐘 輕鬆既

冇事既

你weak了？

好飲
第一次飲

咁咪有好多友
呢到唔夠咩

盡情愚弄我吧 我自行回家

矛你份

聽日唔洗早起？

下次拎小風扇去喎

本身都比人負架啦

又凍又暖嘅第一啖

黑糖真係好甜！

辛苦你唔中都要開

想再飲

你要試試了 好正

Ho

用app果啲係唔同啲....

禁下禁下電話就到了
或者聽一集達哥

罰你 自己cm中1001兩次

有咩分別 都是傾計

#1001唔容易嫁！

果啲會傾deep d同埋有私隱度啲

未啦 要刷埋牙先

小妹係珍煮丹打手

比個正皮你先

唔洗啊 呢排都瞓到12點

自己正皮返

特登留比你

快啲食

傾心事

講秘密

我都比人負

巧巧忍！！！

屌你老母又要訓覺

講黎聽下 想聽想聽

時間過得真係快

驚有識嘅人mon緊post

沖完涼？

iPad 煲劇

你去邊

訓啦x頭

近排有咩睇

邊有咁易

釣緊魚

+

十二點沖涼時間 迎接早訓

惡之花
韓劇黎

我咪係

家姐

依套想睇

見到自己又係999

所以傾計去hmd算

佢就打機 你就睇劇
零搵大家

唔想返工，好多嘢好阻滯

點啊細佬

好睇

嘩嘩嘩嘩 早幾日講起你

佢地黎緊停拍喎

掛住你

未得閒煲住

私人時間
今日見左面

講起我啲咩
利申無追post

你地有仇咁

點解既！

哼 咁架

下

細佬咁乖架咩

邊係

hmd好用d?

因為韓國爆緊疫情 會停拍 但唔記得停幾耐

有得摸腩腩

係啊

仲有其他咩

知太多要被殺滅口的

而家有肥仔波摸

唔識好似有好多架嘛

開心些牙

Hmd同呢度加埋夠了

唔得

即刻唔乖

我都驚

喂喂喂 早幾日講起我啲咩姐 我想知啊

你都有

餅餅

又通宵

幸幸

對我嚟講係挑戰

有冇去u記買nezuko件衫

無啊 返工忙到死左啦我

聽晚試下早啲訓

算啦你

今次兩三點走了

好玩

好靚喎
靚到買咗件
其他好kam

今晚都想試下

過兩日收早去睇下先

早咗

粉紅色的

即係要等

Lm

下 我唔着粉紅色

係
雖然我無睇

屋企著囉

我已經有件粉紅色定春係屋企着

唔覆你了 呷醋了
等你hmd

咪我玩自己

樓豬！！！！！！！

楚：食餅
事：熊仔餅？
畢：我徒弟呢

死

我冇啦點會咁唔小心

幾點訓好

殺你

屌 等我仲以為啲乜
嚇撚死

可以買多件

講你壞話

仲達哥

你知啦 會嚇死架嘛

訓 大家晚安

G chi

早抖

Hi

Ceci燒舊肉俾你食 唔好呷醋了

呢排都冇乜睇了

又要有緣再見

睡不著麼

Good night餅餅絲

你介紹d match到既高質靚仔比我就唔呷

ceci

唔爭氣地笑左一下

貓仔晚安

我呢邊仲早

暫時未遇到

怎麼了

荷蘭

睇定啲

咁你同緊點樣既人傾計 形容下

4點啦

係

識既人實會覺得勁驚訝
同現實既我完全唔同咁

潛水

跟

餐餐自己煮

想溝你

繼續整野麼

上上樣唔岩我

少，我媽煮多

我吹水，我中下

岩岩先做完野呀

遲到

想早退了 好攰

啱啱出現就話要早退

三點快來了 埋要歸家了

見字瞓覺

仲未呀計劃有變

出哂汗

要跳落去游個水先

好痛苦

我又何嘗不是

唉 已經唔知點講

冇心情講 講完都解決唔到
都係一樣咁痛苦

感情事？

屋企

呢啲嘢真係得自己會明

心事為你報時 現在時間 凌晨四點三十三分

較鬧鐘起身九點睇波

8%電

六點番？

五點七有車

6%

漫長

笑乜野

為何深夜總是你

因為只係咁啱

365日有300日都訓唔著

咁又冇

有冇興趣解答琴晚既問題

覺得人生好撚攰

冇原因麼

人啦方向啦

迷惘

覺得好攰

我都煩緊呢d
前排覺得攰死 所以 連續兩個星期 三點開始攤係到望雲 到五點訓黃昏教 抖抖

最近冇地方去 仲煩

海邊走走散散心

好閪熱

凌晨去

太夜

柺子佬

你真係唔洗訓...

九點未

6點未

點解

屌個註冊唔係即刻搞
仲等緊

唔洗訓了

終於搞掂
我仲以為自己遲啲先開學
仆你個街九月一

想收工呀

我訓覺先

時仔

好眼訓

已醒

過幾日就係

餅

廚

咁都知
做緊咩吖

我叻叻
我今日off 啱啱叫左外賣等食

真廢青？

好叻
咁好 我等上堂

好嘆咁

仲要上堂

梗係

我放工了

咁早 我仲有半個鐘

當我鳩噏？

咁快就上堂

點解個個都咁早收工

unun腳 吹風扇

其實可以走堂唔計credit

好快啦！！！堅持

訓下教好過

我專心上堂的

pre course有咩野讀

冷氣

唔上得唔得

其實得但我呢幾日都off 照上hea時間

牙濛

點解唔洗返工

好耐冇入黎

咁你可以出去了

咁唔俾面

若然未到，時辰未到

the breast is yet to cum

你記得我

騷擾你

全職覆post

淨係記得係靚女

岩岩睇返舊post

講下笑姐

屌

咁曳

笑出聲

一邊騷擾一邊叫你專心d啦

頂

爸爸

比我留係屋企

i am a joke

讀讀

貓仔

事巴

蒙哥

路ching好fun

楚巴

要move on一段感情，憎恨真係特效藥

飽

牙

你點

羅漢果水

食左咩

由佢早幾日當我condom開始，我唔再對呢個人有感覺了

今天天氣晴

仲係之前果個定轉左好耐

支持

我又通左頂

之前果個

你咁樣 命不久已喎

你之前個問題解決左？

比起年頭瘦左7磅

tg同你講既問題？解決左啦

係
咁勁

其實唔難

得番骨

我都知既

好悶

我係

屋企成日煲

麵

本身bmi都好似得18

你最近點

我？ 無啦
咪散左

真好

無野丫嘛？

可以有咩野
係我講分手既

解脫啦你..

上咁耐架咩

飲完今晚實屙

咁你咪好正

帶冰袖

係 終於

瘦毒撚一隻

之前你都想咁做好耐
咁而家有無開心左

有咩問題

開心左好多啊
佢以前唔比我紋身同染髮

你見工着恤衫 你戴住鬼睇到

我返工唔洗著恤衫

所以呢
其實講真唔通佢會見你有紋身炒你咩

我再瘦落去可以用骨撞到條女啪啪聲

驚d保守撚搞到無得升
香港好多人仲係思想落後

都係
我屋企仲未知

正支持

正

買左香橙綠多珍珠

心事呢？

我留返長啲先染

咁我屋企人好難唔知
我成日喺屋企唔著衫

同屋企人食 好煩

我訓醒你應該上完

多珍珠 飲哂唔洗食飯了

想同你講一樣野

你有咩位有

讀係呢到

要表白麼

貓貓

廚廚

你真係好彩

發生咩事

咁同我食算啦

身同腳

佢有左b 個老豆係你

Sheshe都有bb

你奶野啦

紋腰啊胸啊背啊

帽

無野

紋身係藝術唔係有位就炒
個紋身要紋心口或手臂先好睇

心事可以返返出去

咁你算把了

肉肉

做緊咩呀

聽緊歌～

一起森巴舞

撥走不滿

發發發發發發發洩發洩你苦悶

ohhhhhhh

埋埋

咁早呀

今晚都唔洗瞓了

哈囉找我嗎

食狗飯？

間間

is

路清

你好

唔想

每次通完頂個頭都好痛

細佬

ok

應該10月可以

我尋晚通左

又訓

是呀

我都訓

豬豬

喂喂

屌你老母

埋b

終於上完！

奸到

我拳頭漲卜卜想打撚柒你啊

癲左

奸開

精神

好惡 咩事

我上完都好精神

問題: 女人搞野係咪都只係做戲？

睇完真係好懷疑女人有幾成真

不正常人類

戲黎架姐

邊有

有個巴打間唔中入post鬧人
我quote返佢句野

有時話有黎，有時話無，究竟係咪從未有過，又驚次次話有唔可信

以為你咁惡，嚇左嚇

我真係好鍾意上堂牙

嚇死人了

第一次見幸咁講野 震驚全post人了

嚇親我

一齊鬥演技

被知識包圍好幸福

實係咁

好似我話佢好緊咁

無事嘅

他拖著你 她拖著我

通常見佢實會有 屌你老母

幾時有咁惡過

恰我嗰陣

同d承諾一樣調味料黎
不用盡信

幾型...

唔惡囉

有d野當真就算。唔好深究

開心事黎

想學佢了 咁先吸引

拳頭漲卜卜 其實幾得意

做傻子最快樂

你是傻女

邊到仲有恰你

唔學點得

其實唔知點解睇親都好想笑

傻妹子

幫我R痕呀
多謝晒喎

楚姐領先潮流啓發佢

咁用刀r下痕先

佢咩post出呢句

好型

楚姐世一要追星了

唔洗驚喎

失眠

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔想英年早逝

後援會成員嚟

r痕姐

你又真係有記低

唔係囉 我睇其他po搵返嚟的

見面會

以為你真fans

要變好學了

楚：屌你地老母

上堂要有埋鏡頭
是咪戇鳩

冇就好了家姐

是 我刪cam同mic

Ceci做到野

人都開心d

Ceci最叻女

好似全部都是咁的

好on9呀
有mic咪夠

可以既話 唔想日日都5點幾就醒咗

我哋唔洗開

訓醒

好野黎

好狗

幾時有

可能之後要

好彩過左呢個時期 如果唔係 實堂堂都唔鬼上

咁早架咩 你好早訓麼

羞恥play

好正

要搵經理人傾

唔是1，2點

你都係咁咋

經理人出嚟！

恰毒撚 尷鳩尬

可能遲啲present要

你醒我訓

想比你奸

唔比你訓

家長：又咩家長

入post捉我

你係咪鍾意呢d男人

好少present

想見楚姐一面都難

痴撚線

咁易比你見就唔是追星啦

咁man

要求網上見面會

大家好

早你個晨

餃餃

網上見面會（文字直播）

晚你既安

小幸子

唔係文字呀

幾時變左男人

幸子

時男時女

心事

今日係男人了

好悶悶

hello boom!

又有一樣野想同我講？

愛上變身情人？

都係想繼續訓

喂喂
有無睇咩戲

搵佢補習咪可以成日見

你咁醒既

無野想講

食飯

餃b

前日 睇左奇蹟男孩

今晚會冇得訓

啱先食隻成條黃立倉

埋仔
我琴日行旺角有個位 好多魚魚賣
但唔知係咪發雞盲
淨係見到一檔有龜
仲要大隻的

訓撚完未

我準備要煮了

金魚街？

屌 返工好撚攰好撚忙嘛

係咪用黃豆將蒸

errrr仲有其他貓狗咁

我唔識喎

我要煮飯了

我都要食飯了

對的

豆豉蒸！

等食飯

咁一定係金魚街
咁大個人金魚街都唔知

都係喎！！

一齊變

好飽

日？韓？

套電影好睇

等陣就有得食！

識野

一陣見了

韓孝周勁靚

想牛你

都好食

你都靚

我冇你咁mk

你又做男人？

美

來吧

唔係

我要做細路

你想食咩啊煮俾你

豆丁

想比你蝦

Mk先唔會蒲金魚街
我係金魚佬

都3年前

咁我一定唔係mk
我見到呢嗰度呢有寫住嗰隻龜
咩白癡唔好問

餃子

埋佬（金魚佬）

咁衰

我琴日包左

係
隻龜有啲3尖8角

有陸龜同水龜

Dllm又bin

想食

可以講一世

岩岩先訓醒 好有誠意咁追左post

楚B

總有機會見！！

應該係水
佢係到游緊水

嘻 好多餡

cap左你田田了

好

餃餃包嘅一定好好食！

你出去！

下星期二要上堂了

到時約我食飯

緊係啦
佢漲卜卜的
仲有ddd湯汁

青春

學生妹

比哂面大家

一齊恰媽咪
去樓下大嗌
駁屎喉入屋
掟田雞

又漲卜卜

比面你

約定你！

你今日咁多野講

流曬口水了

無問題 帶我食好西

拳頭

幾可愛

成地都係啦

要認識了

好期待

um....好肥

佢地要呷醋了

聽者有份

我好嘈的

要追gpa的麼

好味到停唔到口

我星期一

反枱

我怕醜的

打柒你

要啦

咁快

我呢咁

咩意思

我唔怕的

baby don’t cry

衰人

集集集

邊個貼圖咪比面邊個囉

拎膠紙封口先

努力學習 冇得9fing

激戰

老江湖

沒收骷髏熊

從今以後 所有人都貼了

我知錯了

係
呃妹妹仔 好叻

岩岩收工就見到幸豬變左幸哥

食曬你啲雞

網絡欺凌

媽咪

肥了

世途險惡啊 唔通佢有丁又同你講咩

要去更衣室了

話鳩我肥 唔幫你

唔同我爭雞食就唔肥

Join

咁型架咩

日日都930上堂

打到你不要不要

麻辣鍋麻辣鍋麻辣鍋

又恰人

無圖無真相

正呀想食

幸哥哥

衝呀

係
有型的餃

616616616

佢恰我先

Bube

咁一齊恰返佢

迷上了

又做bot
好呀

保護家姐

幸妹子

求供養

埋叔

做咩事？

404 not found

同朋友鬧交

都唔是第一日既事了

咁你可以落堂先開始訓了

正字：嫑嫑

成人台有丁圖

好耐冇去了

行雷了

咁chur

又要搵工了

日日捉

比個攬你

我好似多

落堂係晏晝 玩野呀

正字刑警

早d訓等你捉我唔到
琴日好似六點先訓得著

我哋約十世都未見

比閃電嚇親

你要加油了

小加好

又話4點

當你四點訓 訓五個鐘就上堂 落堂就再訓

可以打你了

因為擺哂d時間見其他人

呵返

想莊

中嘉好

十萬伏特

計劃趕不上變化

唔可以咁架 最多呢排早啲瞓

用拳頭打你

餃餃真好

準備好未

我一定捉到
咁strong 我唔得

今晚幾點

大家一齊過三爆四

從來沒我份 犧牲當做例行

有冇真係早左

人來 護駕 保護幸子

感覺到頭痛了
今日要早訓

兩點半 不如

希望唔好同騎士一組

休息多啲
要啦

小器心事

搵補習仔仔都唔搵你啊

又到落場時間了

等陣搶1001 跟往直接開950

哭𠹌咗 冇人搵我

搵緊你搵緊你

咁早瞓再見

九點半至十二點半是落場時間

心事巴（好人）
以後唔叫你67仔了

之後二點半再訓sleep all day

緊係 暖男

唔知呢

就你啦

好驚有呢啲人

好幸福呀我

982

983

984

誰是幸運兒

987

就快1000

返嚟了

巧驚

993

沒事嘅

997

999

又好緊張了